習慣失望和氣餒

有勇氣原來亦有罪

不
有勇氣解決問題ching

已到達大人年歲 那偉大預言無根據

時光機

留給你